有人爆料,元朗可能有黑幫互片

大家呢兩日咪入去喇

互片定追市民嚟片呀

唔好去元朗喇